侵侵既演講能力真係好過拜登好多

侵侵d英文真係好正

對比之下

拜登：我係拜登老公

思路清晰

一定冇老人痴呆症

Trump has the best speeches in the history of speech

柒撚完未，fake news 嚟
biden 講 I am Jill Biden's husband

睇下侵侵接受既認知測試

咁難都過到
CLS

曲到圓喎ching

美國人都聽到係Joe Biden’s husband

你d英文好得過美國人

特朗普又提到，有測驗題目要求要記住5個單字，例如：「人」、「女人」、「男人」、「相機」及「電視機」。

考官會在10分鐘甚至20分鐘後，再次要求背誦出該5個單字，而特朗普成功做到。

天才呀

一直都係愛侵力

好多字典都無記載既傳說生字佢都識

真心China Joe 應該記唔到

係呀

Joe Biden d英文就真係麻麻
連Joe 同Jill 都唔讀

689口才都好架 證明到啲咩

正常人一定做唔到

起底先

佢都唔係第一鑊讀錯

i am joe biden's husband

之前Biden記者會, 有個黑人記者問Biden會唔會做認知能力測試, 佢即時發爛炸屌9人

拜登點同外國傾deal啊 4年入面拎世界光環諾貝爾獎？

話左Joe Biden 英文唔好啦

侵侵叻仔好多

咪就係
係美國出生英文都可以柒到咁

拜登狗支持者只係識得負皮

樓上成堆人冇睇條片

條片係笑緊trump英文差，讀錯哂d字

小布殊都講過misunderestimated 啦

有讀錯咩？
係唔係你英文唔好呀？

侵侵係美國出生長大
又冇老人痴呆症

點會錯呀

唉喲喲 你嬲嬲豬牙?

唔係好明 即係你講5樣野
十分鐘後問我記唔記邊5樣 就咁？

係難架

係 考短期記憶

認知測試又唔係iq 測試

係呀
仲要係順序排翻出黎呀

唔易架
要我做我好驚會肥佬

如果我話其實唔難會唔會俾人屌
工程睇圖 望完 就記得啲數字 10個8個走唔甩
記好耐都記到

come on man
what the hell
are u junkie ?

真係唔易咩？

求其講五個詞語叫你記住
之後隔一陣再問返你，要你講返出黎
講唔出就有可能老人痴呆
唔好話老就唔得，屋企有老人家9X歲去做呢個TEST都PASS到

你搵個痴呆老人同侵侵比

真心我呀婆六十尾 係真係記唔到

China joe

快啲搞個總統辯論啦 侵侵肯定可以拎返啲民意

登囝過左test 未？

30歲同70歲比點比呀

樓主睇reddit睇得太多

樓豬好鐘意細路女? 咁撐China joe

00:00 開始, 正確jill讀法

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵讀錯野成日都有 youtube大把 佢呢D就叫真正既slur

點似得班登粉死頂話口音問題咁低賤

冇錯呀

大豆侵同支那joe都好廢

左腦聽到咩咪咩囉，唔好左住人左啦

打完飛機未
不如真係辯論先講啦

好多美國人唔撐trump的

你曲定點 個test係正常人都應該滿分

等睇pedo登俾trump串到一棟都冇

你留意下TRUMP既TWITTER係用D非常容易明既英文
唔同桑德屍或者拜登個D, 一黎寫千字文咁
呢一種係先係SOCIAL MEDIA既要求, DEM個兩個阿伯真係識條撚

China Joe 英文差到

無睇 無間道咩

hehe

就算係，啲人話佢講嘢都唔清

所以咪測到邊個唔正常囉

認真講，呢個叫MoCA，真係用嚟測認知障礙嘅

呢個係測你係咪正常
即係叫你拎住杯水唔好震咁
正常人好簡單既野
你叫個柏金遜去做咪做唔到, 唔明有咩好笑

人地除左係富豪，二世祖，playboy,人地重係電視節目主持人

侵侵可能用退退化嚟攻擊拜登

不過我唔同意呢種競選策略

最好少用或輕描淡寫就算

到底有幾多人無睇過條片就正皮

一個測你係咪正常人既test又點會係難
你唔明我講乜咩？

我覺得後生都未必一定得

樓豬一定以為依啲test好簡單
試過去老人院同啲老人家玩依啲test，又係比5個詞語佢哋叫佢哋記住
5分鐘後問返佢哋印象中得1個老人家記得晒

之前學校mass email 叫人留電話等醫院果便打嚟
玩過一次 其實唔易

我唔知你係太無知定點
有初期認知障礙嘅人真係會記唔到
呢個test係test你認知正唔正常
左膠諗嘢真係突別戇鳩

你睇呢段片
佢連mental fitness個fitness都噏唔到要講兩次

呢種測試適用於臨床，專門拎嚟測認知障礙，有腦退化嗰啲老人家真係答唔到
正常人當然覺得易啦，因為係正常人嘛

侵係鍾意吹水講反話幽默下

做野同講野唔7

拜登都識 Hell, Junkie, Cocaine, Test 同 huh

由樓豬呢條賤種打下飛機啦 心智未成熟小朋友係鍾意投民煮黨架啦

John weak嘛
出面太多post hang左機
唯有出反串post

上面班傻人應該要take test

右邊剩係識lion

John weak係美國民主黨忠實fans黎
為左反侵咩都作得出
你見作post 侵甩甩卡卡玩反串都知咩料

呢隻John weak應該要去做下iq test

人地用嚟test你有冇腦退化
唔係test你幾聰明幾叻
如果set到一般冇腦退化嘅人都做唔到滿分
咁點去搵真係有腦退化堆人出嚟呀
咁簡單嘅道理都唔明

呢段片佢直情連metal fitness個fitness都噏兩次咁辛苦先咇到個字出嚟，又容易發嬲，whywhywhywhy個單又係唔知做咩，你話佢冇事都冇人信啦下話
中曬腦退化前期徵狀

真係聽到講Joe呀, 巴打....

應該係曲？
呢個test俾拜登做 應該會覺得好難或者過唔到

我唔想回其實
但我見個post好多弱智
話個test易點點點
屌你咩好似你冇色盲去做紅綠色盲test實過到㗎
你會唔會屌個test點解咁易一望就望到啦
真係痴綠呢班人智商有冇80
咁簡單嘅logic都唔明
上面仲有個工程師話咩真係覺得易
笑出嚟咩事呀呢班人

個個都有認知障礙

唔明點解又唔想china joe上，又要笑鳩佢